[
    {
        "randomId": 496
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]